Q: What are the inode values of file1.txt and file2.txt? Are they the same or different?
A: Same inode.

Q: Do the two files have the same - or different - contents?
A: Same. 

Q: Are the contents of file1.txt and file2.txt the same or different?
A: Same.

Q: Does file2.txt still exist as well?
A: Yes.

Q: What system call is used for removing file2.txt?
A: rm.

Q: Are the inodes the same, or is each unique?
A: unique.

Q: Next, edit the contents of file4.txt. Have the contents of file3.txt been altered as well?
A: No.

Q: After you have done so, explain what happens when you attempt to edit file4.txt.
A: Nothing, it works.

